我條仔周圍send cls片比人 話要全世界除左我之外block曬佢

佢每日周圍搵d cls片周圍send比人
男人屌蛇
女人爆裂真拳打jj/踢jj/膝頭哥鋤jj
老鼠夾 夾jj
jj插樹屌樹
肥肥同肥仔肛交互射69做愛...

屌你老母 我條仔係咪cls架....

雖然我當初同佢一齊之前都成日send爆裂鼻毛真拳2/爆裂鼻毛真拳3 d 金髮洋妞 爛j圖 爛西圖比佢 希望佢block我
.....
但我淨係send比佢一個 佢係send比全世界
send埋比我身邊d friend
🤯🤯🤯

認真啊
我全部有record😂
都唔知佢係咪因為知我爛j鍾意我

硬 ching佢真係cls😅

真 死白卡仔

有圖

冇撚得救

佢話小朋友幹大姐姐

0/10

你大姐姐就放過小朋友啦

我1

lm cls

Sd啲片上黎睇下

唔識send片

冷靜d

( Show Blocked User - 唔係好gay )

死煩膠 一日開幾十個膠po 社會辣殺一件

挽留